製成小號的海螺殼在秘魯寺廟建築群(Chavín de Huántar)中被發現。 在貝殼裡發現的人類歷史|Katharine Norbury | 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 瓦列斯是三個孩子的父親，他一直在教三個孫子中的一個，5歲的阿里克·瓦列斯吹小號。 在德克薩斯州-墨西哥邊境城鎮，COVID-19的死亡人數高得離譜René Kladzyk, Phil Galewitz和Elizabeth Lucas |埃爾帕索很重要，KHN | 2021年6月22日|時間 
 我一開始是一名小號手，在所有樂器中，但那不是很酷，你可以在舞臺上用吉他或其他樂器很酷。 Tommy Mottola生活在路上|Eugene Robinson | 2021年6月14日|Ozy 
 重述這個故事並不是為了自吹自擂，而是想說明，你不需要通過培訓成為一名營銷人員，也不需要投入大量的時間和資源來成功地營銷你的初創公司。 即使是預算緊張的初創公司也可以最大化他們的營銷影響 
 當然，在國家表演藝術公園狼陷阱(Wolf Trap)的森林裡，喇叭聲並不是春天裡常見的聲音。 在Wolf Trap，這次林中漫步有自己的配樂，Mark Jenkins, 2021年4月22日，華盛頓郵報 
 到了晚上，姑娘們沿著步行街尋找遊客，而長凳上的小號則為整個過程吟唱著小夜曲。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 四年級的傑西·詹姆斯揹著揹包和果汁盒，練小號，踢足球。 一名女子在她的iTunes賬單上發現了神秘的費用:一部現代偵探小說! Nancy Neufeld Callaway | 2014年1月31日|DAILY BEAST 
 他已經花光了所有的個人資金，但幸運的是，他的請求成功了(他還賣了一把小號)。 《明日之夜》影評:路易斯·c·k 1998年的獨立電影太他媽奇怪了|妮娜·斯特羅奇| 2014年1月29日|每日野獸 
 但在最近的戰爭中，由於強調的是“信譽”，而不是勝利，喇叭最多隻能說是不確定的。 奧巴馬發動戰爭只是為了“打勾”嗎? Lloyd Green 2013年8月31日|DAILY BEAST 
 我和妻子給兒子取名吉迪恩，因為託尼吹過吉迪恩的小號。 Anthony Lewis |Anthony Lester, Josh Dzieza | 2013年3月25日|DAILY BEAST 
 在阿里斯蒂德擊鼓的團樂隊裡，魯拉德吹小號。 阿里斯蒂德·普約爾的歡樂冒險|威廉·j·洛克 
 我看見人逃跑，要到幾時呢?我聽見角聲要到幾時呢? 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 我設立守望的人照管你們，說:你們要聽角聲。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 你們要吹角，都豫備好了，卻沒有人出戰。因為我的烈怒必臨到那城的眾民。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 直到菲力克斯來到餐廳上面的房間——那棵喇叭藤就掛在那裡——向她告別。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦